今日係反送中運動兩個月紀念日

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙普選

紀乜鬼吖，贏咗先紀念啦

Set計時器
好過死線